{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5005&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "명서 호텔그레이"
    },
    "text": "大型SUV車(カーニバル、スターレックス、レクストン、レクストン·スポーツなど、その他のあらゆる種類の大型SUV車)はホテルの裏側にあるミョンソ商業駐車場をご利用ください。 駐車券を差し上げます。 この駐車場は計5台の駐車施設を保有しています。 周辺には様々な施設があります。 昌原コンベンションセンターは徒歩700m(5分)の距離に位置し、昌原総合バスターミナルは車で8km(5分)の距離にあります。 また、ニューヨーク·マクドナルド、CGV映画館は徒歩5分のところにあります。 昌原中央駅は車では0分かかり、昌原スポーツパークは2kmの距離に位置しています。 また、昌原文星大学までは2km、昌原市庁までは3km(車両5分)、慶尚南道道庁までは4km(車両9分)、馬山魚市場までは9km(車両25分)です。 客室の内部施設としては全室禁煙客室になっており、別途の喫煙スペースがあるルーフトップが提供されます。 また、すべての客室には最高級ラテックスベッドが完備されており、無料Wi-Fiも提供しています。 客室にはパソコンとテレビがつながっています。 フロントおよびその他の施設としてはコーヒー、水、電子レンジが提供され、これは3階ロビーで無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルの裏側にあるミョンソ商業駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ありますか？",
            "answer": "ミョンソ商業駐車場は計5台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には昌原コンベンションセンターや昌原総合バスターミナル、ニューヨーク·マクドナルド、CGV映画館など様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "昌原コンベンションセンターはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "昌原コンベンションセンターは徒歩700m(5分)の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昌原総合バスターミナルはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "昌原総合バスターミナルは車で8km(5分)の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ニューヨーク·マクドナルドはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ニューヨーク·マクドナルドは徒歩5分のところにあります。"
        },
        {
            "question": "CGV映画館はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "CGV映画館は徒歩5分のところにあります。"
        },
        {
            "question": "昌原中央駅は車でどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "昌原中央駅は車では0分かかります。"
        },
        {
            "question": "昌原スポーツパークはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "昌原スポーツパークは2kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昌原文星大学までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "昌原文星大学までの距離は2kmです。"
        },
        {
            "question": "昌原市庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "昌原市庁までの距離は3km(車両5分)です。"
        },
        {
            "question": "慶尚南道道庁までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "慶尚南道道庁までの距離は4km(車両9分)です。"
        },
        {
            "question": "馬山魚市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "馬山魚市場までの距離は9km(車両25分)です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "別途の喫煙スペースがあるルーフトップが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "すべての客室には最高級ラテックスベッドと無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が提供されますか？",
            "answer": "客室にはパソコンとテレビがつながっています。"
        },
        {
            "question": "フロントや他の施設では何が提供されますか？",
            "answer": "フロントや他の施設ではコーヒー、水、電子レンジが提供され、これは3階ロビーで無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 621
    }
}